如果依家隨機抽一個女朋友比你,你受唔受?

年齡範圍可以任你揀，只限港女，
決定抽左之後無論係正野定肥絲定ET都一定要接受，同埋一定要5年後先可以分手
你會唔會抽？

5年唔分手有乜問題,
唔好見咪得, 無野輸

港女 不了

屌你我好撚驚呀而家

狗也不屌肥絲

唔玩囉

18 20 sheshe ok?

黎個十連抽有冇必中靚女先

有無得刷首抽？

抽 未驚過

抽 ! 無死嘅